誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

能同渡多少春與秋 一千歲亦自覺不夠

小馬

Hawks

高普都追上了 再輸的作客有多少
倒鏡影照面具 教授或是獌與妖

終點都失去了 要英超脫世態紛擾
刧數可有預兆 何時被愛呼召

維迪見死不救 滴水不漏 像一顆石頭
無獌狗多少春與秋 一千隻亦自覺不夠

無懼我心傷透 大巴依舊 獌般帶不走
無論是快樂與難受 也只不過剎那感受 柒頭~